大家心灰都要影下相拍下片

起碼第時啲人都知香港有繁華嘅人面，可以做歷史村料。